有幾樣野必須達成強烈共識

1. 宵禁令一出 夜晚夠鐘就返屋企
2. 解放軍一出 全世界立即返屋企
3. 不出動攻擊解放軍

推

3應該無可能
應該會越戰模式

呢幾樣野其實大家一早傾好 但係近期局勢升級得咁快 怕大家沖昏了頭腦

真 敵進我退
到時大家要忍忍手
Pish

趁早行下化工行先

咁出流浮山刀手呢 點做

訓陣先

唔好攪警察!!!
只要唔攪佢地就冇事

唔好攪解放軍!!!!

返屋企唔代表休息散水
慢慢諗對策 總好過衝動行錯棋

Push

3係不出動定不主動

Agree 不過無正式公佈前 唔該專注返今日同聽日既行動

主動***

因為見傳緊宵禁 頭先軍營又有動靜 所以想大家有心理準備

同意

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

聽講搵返晒但要繼續有警覺

敵進我退

pish

push